肚腩

有冇人明明好瘦，但都有肚腩

肥就肥啦

你依D叫中央肥胖，好多中年男性都有

BMI 20.5 都叫肥？...

利申冇圖

中央肥胖腰圍要有90 cm, 我腰圍暫時又未去咁粗 😂